有冇人用過payme

小弟話說用PayMe去把這個戶口轉帳到自己銀行戶口，轉帳後發現自己打錯了户口，打上去滙豐佢話幫唔到我，要我係app到send 信息比佢地幫我處理，我send左佢我講要等7日。咁係咩態度要我等，有冇人試過，可唔可以話我聽可以點做🙏🏻🙏🏻🙏🏻

沒
用支付寶；微信

唔通即時比返錢你？
你話打錯號碼啫，點知你係咪想呃人錢佢要同收款人確認返，如果收款人話無過錯數就好玩

正解

咁係咩態度要我等

見到呢句好想笑

自己柒左在先,咁人地要時間處理有咩問題

咁都錯得